有翻兼職嘅幫手提議吓thanks!!

各位巴打絲打有冇翻咩兼職咁 可以介紹吓
好想搵份工翻下賺下啲零用:p